勇武手足做得好，私了都唔割！！！

無錯，電視畫面係好血腥，但大家有無諗過，係咩逼到勇武要用武力保護自己？？？

核彈都唔割！！！何況私了！！！

以武制暴，勇武先係真正既「防暴」，以正當武力去「防止更多暴力」

而嗰啲所謂「防暴」既 popos 就不斷製造暴力

勇武巴絲們，謝謝你地

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

🎉